[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(16)

大家好 我叫寂寞式等待,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 中途島軍官 奪命書生 冇緣人同北川悠仁,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

呢度有人放閃阿

成功 speed dating 撮合咗一對
我哋有請一對新人 進場

準備占post 7
好似係

sorry for 自high過分

有請森麻兄現場旁述

呢到既A0 已經就快無哂
除左我

軍官wtsapp我個喎 冇得tg forward

大家拍緊手

download完share

共勉之

原來你哋熟到連電話都交換咗

A1共勉之

我地成班A0圍爐取暖

差師姐

唔好講到我同軍官有神秘友誼

冇呀 估唔到你哋比我想像之中更熟啫

我同軍官喺舊登已經識

識左好耐啦

通靈之戰17季就快有得睇啦
但我好多野要做

今日先睇左第3集少少

交換電話可能係2 3年前既事

我追得好貼

果陣你開post嘛 應該3年

2年幾先岩

我追哂14，15新既先開17

yeah 當時仲有主旋

林嘉欣

仲有師父

你出賣我先嫁

你老屈我

你有眠寶

我真係好癲

佢林嘉欣樣,我唔夠膽hi佢

聽日先睇埋落去。一次過追哂好虛脫

到底眠寶巴定絲

正確陳述事實

你哋大家都講到對方咁靚仔靚女
不如TG send出嚟

明明係你要我行過去hi你。知係我但又唔hi我搞到我要tg confirm

岩呀！
但我睇唔到 麻煩搵人俾我

話明林嘉欣你仲問巴定絲

老屈

點知喎 連登無絲打嫁嘛

我望住你咁耐都唔知係我

有鳩既絲打
無鳩既巴打
重要嗎？

有種癡漢即視感

點知有無認錯人 毒撚嘛

巴打似林嘉欣就陰公

點解你會信

不過好多連登自稱毒撚既絲打都係女神

所以我唔似林嘉欣

例如童子你

渣ga,我次次交收我直覺都好準,冇講咩衫我都直接行過去講hi

除左我

咁你唔hi我？

你唔似,直頭係

你係絲打咩

我望住佢 佢又望住我係到笑
都唔知做乜9

散播謠言

諗返起都覺得on9

望住你係到笑 取笑毒撚

睇錯 以為佢打 巴絲

女神唔會係童子

我諗住你hi先

驗眼啦你

點解你兩個對話會有粉紅色泡泡

佢笑我肥矮毒柒

你都知你on9呢 成分鐘都有

你淨叫我行過去

其實你都要

我驚認錯人嘛

你出現幻覺

林嘉欣女神

佢都要驗眼

你連hong kong cafe大大隻係前面都見唔到

I am 欣宜

好多人都要驗眼

d1咁多人,d2我企果個位已經好易認,計埋我得兩條友

我水平視線冇你咁低嘛,sor9lo

D2少人好多
D1我行過去勁多人，仲要比sales捉住

個個掛高左大牌黎

我頭先訓左

所以咪叫你黎d2 lo,果到d人痴check咁轉,點認呀

you are 林嘉欣

師姐准o1,冇資格埋黎a0堆

頂我想打d2多人

視角唔同 你咁矮

我a0加劍十，唔好排我

無人會信你

d2樓梯一出果到wo,鬼影都冇隻

佢地有花生食就信嫁啦

中出兄話你今年大機出pool

on9完未姐你

你好高

高你半個頭有多 你有冇155

喜歡的人不喜歡我

咁你出到pool即係果個人你都喜歡啦

依個女仔，其實係有d一相情願的諗法，比較鐘意童話式浪漫，比較單純，家境一般，父母叫搵到啖食唔使憂柴憂米，有自己樓(偏向公屋自置或居屋)，依d case都無嘜野講，都係平平淡淡，出國讀書，成績過得自己過得人，講標青多數無份，感情路都有幾段，但好在唔係爛桃花，講住咁多先

[好奇] 你既感應係睇到咩vision

你又幾高

我一日睇左6集
迷上左亞力山大

有呀頂你

未散呀

個個都男神

我170

但你真係好矮

明明好多人 我行到去周生生仲要比人捉住

so tall

相比眠寶

所以我係真·肥矮柒毒窮

呢啲係咪叫最佳身高差

眠寶先醒嫁嘛,ifanboy都帶an狗線
red

180對150先係

嗯,矮版林嘉欣

30cm 不了

你叫人帶尿袋你自己都唔帶線出 好彩我拎埋條線出黎姐

red又中一槍

幫你更正，唔洗多謝

157呢

我馬雲

謊言滿地

我話有你信唔信
其實無

我條線長期插住個差電器,我係個袋拎左出去唔記得抆番條線

155真係幾矮 認真講句

平時一帶就成套帶,一係唔帶,未試過帶線唔帶差電器

你話比人捉做問卷,睇極都冇個係你

好彩我有帶線姐
Btw如無意外副牌可能聽日到

成個頭咁濟

靠你了

夠鐘驗眼

改字可恥

岩先軍官速成班教左我 我可以誤人子弟了

係年代唔同

係你打錯字

第二個講法係...萌?

靠你啦
軍官幾時教我

睇左3個做問卷既都唔係你

佢而家講緊果個女仔既資料俾你聽阿

靠我就gg啦成個post. 做臭你地個朵

可以咁講既,矮版林嘉欣

我企係周生生門口

又打錯字 幫你更正

唔好話教,分享下姐
我同佢講果d咪又係紫x d方法

萌既女仔 勁正

眠寶買左咩牌？

改字好可恥

似講絲打自己wo

我係行番去d1方向

幾時幫我 睇下姻緣運

上網搵覺得靚既牌 唔係普通個d 好似係

資質幾高呀,果然係高才生除左聆聽之外

天資聰穎

你叫我行去d2你又行返去d1仲咩

sor 眼訓睇錯野

我以為你係行去d2途中比人捉

劍10 劍9 死神 劍3 全部出哂黎

係聆聽廢左d咁lo

等圖

係wo. 影cert比你。我有拎埋份問答卷，有分睇架

過去劍3
現在劍9
未來劍10

自己解

molamola 今次跳樓都唔掂

Listening 48/70 架有。但都係得E

過去既過去係惡魔

嘩嘩嘩

你唔講真係唔知原來你又係高才生 你咁膠睇唔出

認真㗎， 我可以打開隻窗跳落去啦

你唔知我u grad架咩之前

你理解能力同聆聽能力

知,但有d低分入水泡科嫁嘛

我reading個時唔夠時間做，都唔識

文商我都想有 al無返1條c都唔洗諗

想問下依家條隊排到去邊？
如果想幫手有咩要注意？

我男神

我155都無

無陰功

我158（被拖

精裝哈比人

分4cm俾我

直接開post 7占

做咩咁惡

我句野直述無惡意架
無用emoji姐

追po追到盲左

眠寶，軍官有冇送你走？

佢以為你叫佢自己開個post柒占

代溝出現了
我意思指占完post6, 可以占post7
對唔住我無惡意架

陪我等埋巴士就走

係咪喺呢度問?
定tg?

你個名好似唱改歌果個

唔係好似, 佢係我, 我係佢, 你好

係呢到問

人地想幫手你就叫人自己開post仲要加多個粗口,又真係幾惡

巴打
你d歌好好聽呀

喺度講現實稱呼

多謝支持

我無心架 誤會誤會

係咁loop肥婆果兩首,超好聽

呢兩首我都麻麻鐘意
不過都多謝你地鐘意

巴打唱歌咁好聽,tg又有咩所謂
記得唱多d好歌黎聽

你like咗fb page有歌聽你就會知

踢波果d我好少聽,本身唔好波

嚇死 誤會
姐係搵返呢個標題post 7?

係呀

咁電影啱唔啱

你仲惡過我,3個半鐘內守護天使就離開左你36日

唔好講野啦你

佢從來無係過我身邊

岩呀 like你個page先

感謝你

全盛時期既眠寶一日可以講幾多句粗口

多謝我幫你澄清啦

一日內令到大天使唔係我到成年掛

多謝你
咁你唔好再做我啦知無

係呀,我比你打個尖,聽日或星期一比你

又趕我走 得啦~

感謝你
唔想比太多人知
可唔可以tg答我
我tg : un777

唔好走

矮版林嘉欣
頭先問你幾月出世係想用靈數睇下有冇代溝,開頭記錯野以為真係有代溝

軍官
你同眠寶好地地又串9我冇叉電器

我唯有forward眠寶既錄音比大家

見係巴打你先可以tg同打尖嫁咋,其他等個幾兩個禮拜啦
我仲有聽開挽歌bro果d,佢有d夠晒灰

咁點用靈數分有無代溝
利申：我係矮版鄭欣宜

我要j佢把聲

唔係靜係你一個人有情緒問題

明明軍官串你
點解會係我把聲比人出賣架

有無人可以話我聽你地睇個套野邊到睇

竟然追post

bilibili呀

Bilibili

叫咩話？

唔好啦

通靈之戰

要關注你地既感情發展

btw軍官到底有幾鍾意串人矮
知唔知矮妹好有market

因為你係林嘉欣

因為軍官無咩可以講

巴打幾時占

鄭欣宜

我都無咩可以講 明明唔關我事

Thanks

年月日靈
年係環境 月係溝通 日係性格 靈係path
溝通數唔夾就會有溝通障礙
紫x創出黎

再次多謝你
多謝你支持我地嘅二次創作

知呀,講笑串下咋嘛
我都成日比人串矮

我成日同你成日都有溝通障礙

咁我同大家有無溝通障礙

年年性誕都有歌出,好似冇見你唱過

我同你一定無

我守身如玉唔會有痛腳比人捉

有呀今年
enjoy

你up乜

唔係夾唔係唔夾
普普通通咁,如果冇記錯野既話

估唔到會見到你入黎

我發現我姐夫個名同你差一隻字

講黎聽下

手殘打多左姐

噢 冇留意tim
即刻聽先

你有咩可以同我交換先

可能真係記錯。你老人痴呆

絲打你好
夜深有嘢困擾咪入嚟坐下
歡迎丫嘛

你有軍官都唔洗我以身相許啦

你咁講野 唔洗旨意我講比你聽

應該冇,37同28係打交叉,中間5黎
2同7冇可能痴埋,唔痴埋唔會唔夾

下 差唔同姓

膠木又係巴打d fans

慣架喇慣架喇
所以你地唔好介意我成日喺創意台推po

聽完都係唔會明

隨時入黎吹下水啦
巴打把聲又好聽唱功又好

最尾。頭兩集一模一樣

唔敢當唔敢當
混音嘅兄弟執得好姐

我仲乜野成日typo

知唔知咩叫魔方
9宮格入面排數字,排完之後打橫打直打斜加出黎都係一樣

用tg交換得唔得

好歡迎好歡迎好歡迎

驗眼啦

巴打果然謙

有好歌聽點會介意

原來都真係會有人識我
其實都幾意外

話說靈氣治療係咩黎
通靈之戰入面講過 人受傷既話 個部位既能量會行唔到 類似治療好啲阻塞能量?

有時自己知唱得唔好
都係多謝佢地執到冇咁覺眼

點會意外呀 我同身邊朋友都會聽下你啲歌

直頭係你d fans

未必首首好架
唱得唔好嗰啲拜託鬧少兩句

巴打多啲黎吹水

迷木出沒注意

之前係第個吹水post有幸見到挽歌bro亂入
今次係呢到又見到巴打

哦咁我知了 長知識

連登/高登咁大
我以為要去到挽歌 / 蔣介石 / dreambear嗰啲先有人識
你地多數都係聽肥婆歌定其他?

再次多謝你地
本身好困擾而家放埋咗一邊

肥婆！！！！！
笑到碌地

我老實不客氣架
反正我番工好得閒

傾開咩架
我怕入唔到話題

砌左個魔方出黎,兩隻數字痴埋就叫唔夾,中間係5,5代表轉化,所以唔計5
我數學差好難記呢個

識人做呢行 我唔知點講
類似係用靈氣/佢地氣揚whatever 幫你醫

中途島軍官
我而家好震驚

佢紅過我好多
我小薯仔嚟

哈哈
果然都係呢首

冇特定嫁,係有時討論塔羅,不過多數9up

我地無聊吹吹水 占下卜 呻下單調既感情生活
同埋會傾一套俄羅斯真人show 通靈之戰

9up好丫
我都係半個9upper

感情生活唔多想提住
困擾中
其他嘢都會嘗試加入傾

有無圖比我睇

你終於知道,唔好講出黎

咩事？

全香港700萬人同姓就同村咩

我不愛五花腩~ 信我

下次姐姐請你食飯安慰下你

係notes到,自己計

如果都係你個頭就9成係啦

都要多謝詞人寫得咁好

有咩可以隨便講

冇咩特別
糾結緊喺嗰個問題上面
所以未訓得著

咁9宮格數字入面係一定1-9定點

我覺得不化都好高汁

呢首真係落咗好多心機

狂loop啊

多謝你呀

話說岩岩之前去左京都旅行 然後買左pack布甸 岩岩拎出黎想聽日食 點知發現過左期成個月 但我即刻拆左盒照食發現無咩變味 （定變左都唔知 ） 大家幫我祈禱ok?

一定1-9,靈數上只有單位數(冇0),雙位就會相加,所以你係2

可能係最佳食用日期姐

巴打把聲真係好聽

祈緊
(呀...呀邊個....call白車幾號電話話?)

好驚聽日肚屙

如果唔同其他同行做比較嘅話, 你咁講又唔算錯嘅
但一比之下就會發現差好遠

周星星同學⋯呢位同學 你叫咩名話?

......黃小貴

亞歷山大搵老虎好勁差兩步
好想知佢最咩喊

好似突然咩都feel唔到果下崩潰左

9 2 4
3 5 7
6 8 1

突然崩潰睇到o哂
德國阿婆似用邏輯同讀心估到位置咁

但亞歷山大講到白馬果時 個女經理

你真係計 又幾叻bo

邊有得咁比

妖打直唔岩wo. 唔計啦

咁我盡快比個建議你啦

都唔岩。打直左右

仲以為你計岩tim

星爺嘅戲真係點都背到

我淨係睇左幾個以為岩

d對白入晒腦

自己知自己有咩不足
咁先有進步空間架嘛

某程度上我係唔想件事完
但件事唔完對佢對我都傷

不過都會有啲人係唔知我講緊乜

2 9 4
7 5 3
6 1 8

丫我計到！
我同你真係有代溝wo

計緊乜

無錯 不過近年就⋯

計岩啦。你記錯。2同7痴埋既我計到

食完有啲想嘔

近年我都有睇嘅
意義唔同咗好多
唔再係無厘頭咁笑
而係有message帶到出嚟

反胃？

call白車

可能都係 今晚又食左士多啤梨

不過我都係鐘意以前低成本果種港產片 近年好多同大陸合作 硬係覺得有啲位係怪怪地

洗唔洗call定白車

暫時睇咁多集
得亞歷山大同瑪麗蓮最吸引

訓身賭J推介一念無明

快⋯啲⋯幫⋯我call

下

一念無明我應該會睇
黃進幾堅下

都係既,遇強越強

碌返上一兩個reply

食士多啤梨會嘔 無事嘛？？ 睇醫生未呀

之前我睇點五步 佢地導演有黎 話本土電影 預左黎緊一念無明都唔係有啲明星係到都唔會有啲咩收視 但睇點五步我睇到有啲眼濕 遲啲搵人去睇一念無明先

打直打橫打斜加埋都係同一數值

我都覺得似會好正

尤其係導演同佢女朋友講個段野

係岩岩搵返pack早幾個月旅行買既布甸 過左期一兩個月 佢寫17.2.3 即係2月過期?

原來真係記錯,28同64先交叉,記左28同73
你真係好得閒

係

但個人覺得朱莉同dashi都好強 唔洗用好多道具同儀式

我感到生命正在流失

唔好成日話我 根本我同你天生出現溝通障礙

鍾意玩呢d野嘛

自膠 係17.03.02 不過都過左成個月

肚屙姐 大不了入廠

999幾多號電話

我準備睇第二,三次

愈強就未必做到
拉近距離啦希望

咁睇
朱莉係有意識既靈魂
其他人只係人

我拉返上去 原來占卜野黎 當我無問過

如果搵唔到
你唔介意嘅我陪你睇

打算下星期三先睇

PO7 #15

你: wands9
佢:cups7
現在: hanged man
未來:chariot

你係一個比較謹慎、保護自己意識較強既人，可能以前受過傷，有時會太過保衛自己。
個女仔係多愁善感既人，佢對於自己想要咩唔係好清楚？
你地而家分左手雖然唔開心，但係一個機會比你（地）去認清番大家既諗法，從過去去學習、搵番個問題出黎。
未來應該可以修補番關係，但你要唔好放棄同埋有勇氣去面對你地之間既問題，只要努力應該會有幾正面既效果。

利申：極新手９ｕｐ

唔緊要架 屙完就無事 我成日都唔小心食左過期野

童子，機會黎啦

哇哇哇哇哇 食左過期布甸獲得巴打陪睇戲一次 中左六合彩了

係機會啦 飛雲

賞味期限係最佳食用日期咋
safe！

gogogogogogo

咁都安心啲 肥婆唔怕死 最怕哂左好野

早啲睇會好啲, 一陣開畫票房唔好戲院會CUT場

er....我真係去睇戲咋喎

又唔駛咁誇張

我聽日唔得閒嘛。後兩日過左大海
咁4號睇，但我5號都出街所以索性5號睇
不過我信油麻地百老滙係唔會cut

不過你理解能力都係有問題嫁啦
問題:如果月數係溝通,數字2係對立之類,咁即係點

er...我真係叫童子搵你睇戲咋喎

呢到係咁的

我想佢票房高收啲
呢套真係難得好戲嚟

啲貓開始發癲 隔住透明膠箱想r貓糧出黎食

仲要係偶像

初嚟報到
有少少嚇親
好快冇嘢

我隻貓等我訓等到自己訓著左, 我都準備訓了

呢排又撞正啲美女與野獸 都可能會拉低左個票房

訓練佢撳鐘先有糧

大家都係9upper

出到嚟見到個毒L

轉季又開始腸胃差

腸胃一差啲屎由臭十倍變一百倍 但我都好錫佢地

媽我好亂呀
Jj插沙求標準答案
照你咁講數字2係對立，咁月數2而痴咩數，你個個代唔代溝都未必成立ga wo

佢地唔會理我 連坐好都唔識 我已經放棄 佢地淨係識聽食野同被人罵

精裝肥婆

去二三刷

屌人係關係上唔清唔楚

即刻叫你唱番首歌先

一定係我嚇襯你 sor

Yes that's me

林嘉欣靚到嚇親人

一定會啦
不過我相信如果多啲人幫手推介
都會收到千萬嘅

9upper團隊

Me 2

細個教唔好大個就冇得教了

咁我搵番條橙褲先....

me 3

應該會

會好尷尬架喎

係鄭欣宜咁肥嚇襯人

唔係
我啱啱令轉面見到塊鏡嚇親姐

所以對我地講d野唔洗太認真,有咩誤會就唔好

保守估計我圈子入面會有人2/3刷 放心啦cityu個邊cm人無理由唔會去睇

點五步導演話 佢地係好好彩 因為點五步上撞正屍殺列車 我覺得一念無明演員本身都吸引到一班人 但要高票房真係要團刷二三次 利伸好耐無入戲院 聖誕想睇最美麗的安排 但臨時決定去旅行 返到黎落左畫

你講緊咩

你靚襯自己啦實係

由你今日出黎開始,你就解釋唔到嫁啦

帶定埋支咪出黎

溝通障礙！
唔理啦求答案，唔識答你條問題

一隻細個好惡唔俾人掂 但大左淨係痴我 另一隻係領養 好乖好聽話 你話no佢知唔做得 但啲坐好果啲由細都無訓練

解釋唔到我點解會似欣宜嘛

塊鏡爆左所以嚇親

一念無明未上之前都已經算幾有吸引力
我身邊朋友都會睇個種

at least文青也好偽文青也罷都會去打個卡先

我似咁唔玩得咩

我係咪要幫佢和音

咁就好了
拜託哂你地

原來眠寶city人

你說話好有問題
諗下先啦

點五步我都刷咗四次
就快識背

唔知係咪will smith問題定點
對will smith所拍既好多戲都無好感

油頭肥毒撚
樣衰到嚇親自己

紫色衫先啦

會唔會太造作

我唔係。不過我圈子有city既人姐
同埋黃進係city cm grad

點五步三次 開頭啲朋友話佢地消費學生唔肯睇 但我拉佢地陪我睇 睇完佢地都鐘意左

有d人係嫁,咁難得偶像入左黎緊係唔想有誤會

唔想諗

我嗰隻以前就知道坐好先有嘢食
利申 : 已上彩虹橋

好過我肥矮柒毒窮，連照鏡既勇氣都無

睇埋一念無明
你就會對今屆最佳男配角呢個獎投哂降

我果時因為onerepublic個mv而覺得好似幾有意思 但到今時今日已經睇唔到

叫番我柒叔啦

去行人專用區呀

肥矮醜毒柒毒喎我

旺角嗰個?
我怕唔夠啲大媽大聲

買碟囉
我都供獻左片商唔少錢

我都走左一隻 喊左勁耐勁耐 我屋企人由啊爺到啊爸到我都勁鐘意動物 但都係學唔識點接受佢地走果一日

小弟岩岩發完個惡夢
自己個女友係咁比人搶走 想問感情

好撚恐怖 而家心神大亂

但你有勇氣照鏡

咁唔答啦

呢度個個都話自己矮柒毒肥架啦
點知又方力申又林嘉欣咁

發夢姐屌你

等佢出先買 諗起4月有陳綺貞睇 5月睇五月天 我覺得人生真係好美好
我準備去喊到豬頭咁走

係呀,去唱下

發夢同現實相反，無聽過？

唔...只可以講
發生咗你就會接受到

我唔覺意見到咋

發夢姐
係咪最近你女朋友識左新朋友或者同男仔行得好埋你好介意呢件事？

爆埋虧妹出黎先

好啦其實係我唔明點2元對立

好唔爭氣咁笑左
師兄你個大天使就快要下個月先返到黎

我好似比人話過我似李錦聯
咁係讚定彈

去過尖沙咀唱過

你聽日要去買塊新鏡,塊鏡靚爆左

唔好提
我走左之後5月黎勁多場好野睇 嬲呀

由細到大養過好多寵物 好多人地俾我地既 不過都係時間問題

大佬 真心驚 唔好屌住
成世人未試過今次咁 而家面青曬蒼白曬

唔係
係比我打爆咗

我屋企無鏡架

虧妹咪魯芬bb囉

佢去左邊到旅行呀

到陣時你接受唔到都要接受
人生經歷嚟嘅

巴打 承你貴言

讚啦 有才華有實力
仲識武林絕學無敵鴛鴦剷

大話都唔識講

你同大王個鴛鴦蝴蝶產呢？

矛盾,衝突

你再破防佢就會去環遊世界

所以日數2既應該有選擇困難

人生必須要上既成長課

都幾肯定冇 thx
但夢入面完全係無力挽回
醒左都真係無曬力

咁我係咪應該搵我人生入面嘅安德尊

但我...出技一定連埋嫁wo

究竟我睇左乜
上一個留言仲叫人唔好屌住真心驚
依家就承我貴言仲要心心眼
咪諗咁多啦。
除非你無野做屎忽痕想等幾個星期占下愛情就留名留問題，到時會有專人解答你（好似係

幾個星期

冇呀 頂 今日先見完

發夢姐 唔洗咁騰雞喎

誠實小孩
咁你講黎聽下似邊個 係咪肥貓？

Ching發完惡夢真係失哂魂

我願意等 至少可以定定神
希望樓主幫我

咁冇就得啦
驚乜q

大天使在你身後 他很生氣勃勃

幾時打左勃勃呀痴線

冇 但我都算係呢啲體質
個夢都有啲feel
利申:見過

根據你話數字痴埋=溝通有障礙
再加埋矛盾，衝突
我咪同你傾唔到計 定係溝通未必出現問題
究竟我講緊乜

講幾個女明星既名黎聽下

你去廿八座就會搵到大王

日數2，冇選擇困難

你up乜9

我係日數2

年數有5

唔知

其實我覺得你呢個夢只係一個夢姐
情侶之間都要講個信字既
占完話無事 但你可能都形住佢會好似個夢咁做

等等先
點解肚屙嗰個係我嘅
個肚無啦啦勁痛

完全唔明點解你中化會c

填表留名啦 去返第一頁拎表

嗰個大王咁矮

我理解唔到組織唔到就講野1999

唔怪得我個肚仔舒服哂

細細粒
魯芬
紫衫肥婆

定啲啦

妖我岩先講哂呢堆比佢ban

堅定流呀 不過關係一有猜疑就好易出事 個人認為

隔mon傳菌

係post度傳染

瀉哂出嚟了
多謝我吧

你地都小心啲

咁早抖啦你,訓醒會清醒d

緊係呀，我黎架嘛

再講

防不勝防呀

結果你都係講左個林嘉欣

真心舒服左好多

好彩我腸胃一向好

你想唔想排便

所以我係鄭欣宜

現實稱呼:Anson
性別:m
問題:想占感情 O3 大唔大機會分手

thx

係你迫我

巴打真係我恩人 不但肯同我睇戲 仲幫我屙埋

我排便好暢通，thanks

O3...葡萄牙

肥姐
欣宜
肥媽

不如你解比我知

保持渠道暢通 必須每日一通

全部我偶像黎

我日日都有便便屙，有心了

有後庭鏗做緋聞男友

夜深,腦部停止左運作

我直情係佢地既翻版

葡萄子

聽日解我知

Gay既，不了

我要你個肚仔 每日變fit啲

佢地又真係行偶像派既

冇迫 矮版林嘉欣

有聲

軍官哥 幫完我 包你想o就o

O3 分左都只係變A3 然後O4
但我地都係A0 O0 A0

咁都話無迫

有機會先

咁白車到咗未.....

同你溝通不能

白.....車...................

但其實我都算係人地既短期水泡
最長都係而家呢個 年幾

我o唔到你比個屎忽我

你自己講

好 你想要 我ok喎

我一開波唔係講林嘉欣

年幾都算水泡 你當初點解會同佢一齊

隱性hehe

回番你上面再上面先
你2我7,7同2唔夾,所以咪有代溝,當然要睇埋其他啦

周星星同學 叫左你要專心啲 呢個實驗好易出錯

巴打你竟然hehe

我係叉燒佢係白飯

睇左咁耐唔係好明 咁我應該有無代溝

我咪話我同你有代溝囉
之後你又話我理解有問題，話月係溝通，咁出月2又點解嘛

之前兩個都係一個月左右
而家呢個先算真正

呢個

突然好想食叉雞飯

一個月

我係豬[哨] 你係豬

阿sir....我冇話學影分身喎......

睇Twelve Fung學整分子料理

佢完美演譯左如何破壞一舊靚叉燒

其實 除左個夢係咪仲有咩原因令你覺得會分手

一諗起佢個chok樣

之前又有位ching係一個月

你幾多月出世

我肚餓啦,點算

fing蕉

完美演繹咩叫由1變1 用叉燒整左pat叉燒味既野

佢係牙膏我係牙刷
hehe

佢身邊應該有男仔對佢有野 feel到 有制止到

佢唔chok真係好好多

係咪十位數要加埋變單位數

我都肚餓 屋企好似無野食
Btw你又話返去食宵既

話你理解有問題想串下你姐

個雞蛋仔真係世界級

唔知你

仲有抄磨刀好膠

咁係2

我認真想知個問題答案架

一睇就知未熟啦

宵夜咪梳打餅,仲要蔥味 其他味唔食

你同我都同軍官出現代溝呀

有緣先啦

笑死 師兄唔好同我有代溝

佢一食即轉食走柒到

屋企得橙
無奶油深夜無廳摵橙咁恐怖

屙完就眼訓
訓先

炸你tg

759有隻台灣既蔥味梳打餅 同紫菜味都正

有幾恐怖

一定係lur走佢

辛苦哂巴打 早抖

笑死。你地相認左未

笑死 不過呢 其實我朋友係其中一個幫廚

我覺得恐怖

未呀

有無食過檸檬整既野佢

係 佢一食個樣都睇到 係心諗 咁撚難食既!!!

點解唔相認

個雞蛋仔淋到

成件事好膠

願聞其詳

拜山要擺橙

佢無咩po過啲野食好無食既post

睬過你 琴晚先發惡夢

我食開太平

早抖bro

四洲

算啦檸檬都係得個樣

咁近又真係驚左啲 可能成日見到

見到我

萄葡 我都想有佢三成

又唔係同科同班同系

不如你自爆啦好嘛

紫菜

咩都見唔到。但聽到磨刀聲 係咪睇得檸檬太多

hehe

你是咪一直諗緊我係邊個
算啦 不如你加我tg相認

我有佢一成身家就夠

有時唔知係邊個先驚 好驚以前得罪過佢

果斷放棄

訓

睇佢唔似咁有財有勢既人，放心

要單認

將傷害減到最低

見到你兩個咁就覺得辛苦

父幹

我都覺

因為我太毒

我睇到都笑左

乘二

睇你個樣唔似會蝦蝦霸霸啦

肚餓要訓了

多謝你呀 我收風食花生嫁咋
最多玩下心計

占卜斯淩

sor 睇錯灣

我睇錯野 應該唔識

心計撚 感覺唔似喎
利申:成日比人算中 後知後覺

中學都未學

少用姐,唔係憎都唔會用

試過點用法

初心者入門既借刀殺人

訓啦,比人屌

殺咩人佢有冇發覺

早抖

心神未定 巴打你訓先 等你幫我占
再比屎忽你

巴打唔訓 聽日無野做咩

咁仲有冇巴絲未訓住

夜晚先有

妳呢 童子

下就要出去 被個夢搞到咁驚

係都未試過
我驚係預感

咁唔阻妳休息 我去炸其他post

夢姐 繼續排下隊啦 依家岩岩完post 6

等到既 pushpush

Btw係咪有同女朋友嘈過交黎?

成日嫁啦 呢排算好啲

現實稱呼:Ar Fai
性別:M
問題:黎緊轉既工會唔會令我有可觀既收入

態
嗱，我就喵住問者個問題，所以都係喵住問者先
佢講果句唔明講ge野就應該命中了

我都係睇到嘜就講d嘜，主要係光同能量波動為主，如果有影像，就主件事深刻同重要

瞓醒30頁
一日吹左70頁

早晨

虧妹

琴日有偶像入左黎

邊個
太多頁懶得追

柒叔 唱改歌果個

早晨暈官

仲有個巴打發夢碌左入黎吹左好多版

哦唔怪得
見到一晚推多30頁呆左

早晨虧妹

講林嘉欣都講幾版

笑下啦

你都唔笑我咪唔笑

佢叫我唔好屌佢

我有笑

點解？我冇爬post

苦笑

冇呀,佢一入黎就話發夢唔知咩嘛,我就講左句 發夢姐屌你
佢就求饒

發夢都要屌人

軍官好惡呀

順口姐

我惡極都唔夠林嘉欣惡

佢不嬲都惡啦，又串

同你一樣姐

...........

突然出現

講壞話再次失敗

軍官有料咪可以咁

真的好想精於某事情 好想好好的打拚
可惜得到只有劣評 沒有半粒星

你岩
馬雲既身家 方力申既外表 口才又好 多才多藝咁

你講人壞話永遠都會被發現

拜緊山好撚曬呀,唔記得帶條巾包面

我口才出名差 我in野我fd次次都話有point但唔識包裝

我突然諗起琴晚條問題
月2係咪即係代表我溝野容易前後矛盾，講野1999

人地講佢壞話佢永遠唔知

氹女仔果方面

點解會咁

柒囉

氹女叻已經羨慕死人

邊個講我

佢係呢方面真係好出色

我唔識嫁,亂9咁up

你怕醜姐
遇到9upper如我就即刻勁多野講

即係你咁?

你說話b

我理解能力d
比答案我啦

我琴晚都冇講過野

拜緊山呀ching

咁我同邊個講野

今晚等你答案啦咁

怕醜仔先多女女聊

我都唔知

講柒我從來唔同你掙既

我唔想成餐飯好似搭台咁....好老尷好唔知點咁

安已不 今日行返個大運先，驚驚

怕醜靚仔就多女撩,怕醜馬雲就存在感0

埋單

用連登溝通是常識啦

毒

尋日放左成晚閃
今日講無講過嘢

揮左幾分鐘手都冇人理我

盲了
（又係時候回帶下d錄音）

存在感0

我同佢食飯咪好似搭枱咁

比d錢我等我幫你全家祈福呀

究竟我琴晚同邊個講野

你同馬雲既共通點係副身家

你hi都唔講你咪仲毒

唔洗啦, 我全家都好幸福

係咪又要loop

你大鑊啦今冷

求分享

我要去轉大佛

求分享賜酒

我同佢中間仲隔左個女仔

你可以叫軍官比你 佢有

現實稱呼:朴初瓏
性別:男
問題:想問同女神有冇發展機會
感謝樓主

賜十日酒

軍官比女圍

佢好自私，會唔肯比

你叫到應該肯，好似係

我有幾難認姐

所以我全晚佢講既野 hello hi 完

果然方力申樣馬雲身家好酸

你除左有眼耳口鼻頭髮有手有腳外無忽似馬雲
點應 唔係你成碌木企左係到我真係唔知

一定唔會肯 ，收埋d正野唔同人分享

這些機會

佢冇帶口罩咩

變左一大柒事

咁一多人我就唔講野嫁啦,唔擅長一挑多人

我覺得會

無

我有開心share j圖比你

即係你同另外個女仔有交流

我記得有第二句

完場後
我:軍官而加去邊？
佢:屋企
完

....................
我開始懷疑我琴晚見個個唔係軍官

sd 女j圖有咩用
仲好講，你j咁多女

係
人地特登買比卡超野比佢

師傅明白了

建議你要搵亞歷山大睇下好

好呀 搵完唔返香港死痴亞歷山大

咁我係得女j圖嘛

可能軍官心諗 呢條女咁柒既 我唔想同佢講野

其實琴晚我冇出過黎

唔比靚到怕醜到唔敢講野？

hayden j圖都冇 好打極有限

我都覺得係 我同左個唔知咩人食飯琴晚

帶埋我去，我都迷上左

其實我真係想去俄羅斯好耐 但我太多地方想去，仲未計劃到去俄羅斯

塊鏡整返好未

冇呢個可能性

丟咗
唔會再買

朋友呀

唔知呢

比你靚爆左果塊鏡？

你唔係睇過我張相嘛

痴撚線,d蚊淨係咬我唔咬我屋企人

咁你大撚鑊啦

個樣似方力申累事

點解唔搽蚊怕水痴蚊貼呀

不過睇左就知係柒

走前去個大佛行轉先

屌 食哂成份早餐 仲額外用多10分鐘先追哂你地琴晚既野

多數話自己柒都係女神黎

我今朝放棄追po

傻仔，點解要追post呢

擺明血既問題
軍官係咪好鍾意食肉架

我都覺

得我講真話

多數話自己靚仔既多數係柒到甩碌 啱阿
第一次舉腳贊同眠寶講既野

紫衫女友，你話呢

有愛情故事睇喎 點解唔追

早

你信用度開始下降

見到太樣衰比我一拳打爆咗

一比蚊咬就好撚燥,好似幾千年冇吸過血咁 on99

鍾意食肉既人會好惹蚊
如果係o+血型都會好惹

點會咁

有朋友

所以眠寶係林嘉欣

你懂的

你係咪著左短褲

我a+

好無辜

短褲短tee

鍾意食肉嘛你

塊鏡係無辜架

係
我隻手尋日鬧咗我成晚

咁我又唔係食齋既

都估到你咁on9
明知有蚊仲著短褲，抵你

我信用度增加

虧妹我明天過海呀 會住1晚

熱嘛

鬼叫佢反映事實咩
同做人一樣
講真話 就會比人打

睇得出。枝豆都唔識

係咪想見下魯芬

未撚聽過

駁唔到
節哀順變，唔好咁怪責自己

我又要

我同朋友一齊去，不了

佢係港孩 話蘋果係白色

個葉蓮娜居然入到8強先out
睇咁多集除左去鬼屋做戲外
無印象

忍多陣啦 冇計架啦

連an機whatsapp可以search history 都唔知

好醜命生成

買船飛

我次次都係碌

希望下世佢投得住好戶人家

有冇CHING可以仗義幫我卜一卜

碌十世都未碌完啦咁

下次帶我果支番工無敵蚊怕水

duty

要排隊的，你懂不懂規矩
除非你獲得fast pass

我好似仲有張

占到post7 等等先

雖然我都想見你

你留番自己用啦
反正我情況不太妙=.=

慢慢碌

咁黎叫春算

=.=你老母

咁下次

寂寞巴
之前好似你幫我卜過有無intern做
有一份啦，但好短既，不過係我想做既
會繼續搵，不過都好開心

慢慢碌你就唔會搵到段千字文比我啦

見你朴初瓏
你講200字故事我聽日卜

有機會既

虧妹追唔到你嫁

show block user

係碼頭捕我

笑我腳短成座山咁？

冇下次

我都知我追唔到虧妹架啦

咁個gp日日幾百個msg嘛

軍官又双叒叕笑人矮

Search 女鬼都出到其他野係叻既

佢行得超快,開turbo咁

自己都唔高仲成日笑人

會唔會行行下雙腳離左地

同佢地識左9年,9up無極限

會呀,佢行快過我跑
行行下可以唔見左佢

高過你

咁真係大獲 我成座山咁點追

幾多cm？

明明跑個個係你

想問同女神有冇發展機會
或者問我要做咩先有機

我份人好冇自信
成日都覺得襯唔起女神
我份人對住心儀女仔就好內向
所以我好驚會悶親人=.=

但呢個SEM上MARKETING時見到個好吸引既女仔
令我真係好心動
但係都搵唔到咩突破口
我成日都覺得我份人冇咩運
其實我冇話一定要同女神一齊(我好想)
但希望有個發展機會

你高過d絲係咪好理所當然

唔好理,總之就高過你

都市人病徵 sor lo

你連我都追唔到點追佢

首先你地講過野未

同女鬼扑野

我見你開turbo我先出技凌波微步

慣左丫嘛，你對腳又唔係長，行咁快做乜

睇埋其他實笑到仆街

我過完馬路都用返正常步速啦
但你過完馬路跑wo

上堂有講

我淨係笑你地3個咋

唔係番工都開turbo

真係好on9

冇跑,凌波微步姐
見你咁快咪鬥下

慣左嘛都市人

因為我有個女仔朋友好高 成日同佢出街所以慣左佢步速 再加上返工又係趕頭趕明所以慣左有d位會開turbo. 但琴晚都唔算好快啦

同佢地一齊100歲唔死一日都有野笑

個到咁多人點鬥呀

我沉日過到黎都不自覺跟住d人行得快左

同女鬼扑野呢句先精境

你通常係肥人笑果個

你未係上水生活過姐,上水舊墟先係世界級

我諗緊聽日我係大三巴實會開turbo避人群

上水，不了

我個fd188cm我都成日串佢慢,跟住佢行得快我就投降
佢條腿太長,明明我頻率密過佢

開turbo會撞親
d人係冇眼，拉住個gip fing 黎fing去

邊個咁高

我老細好高 佢一開turbo行我係要跑

生活番一年半載就練成武林絕學 凌波微步
係多人既地方行走自如

係香港訓練有素既 不過一定行行下停，唔順心

果到應該要撞 碰碰車咁撞

笑我柒嘛

我唔洗學絕學，我避開多人既地方就得

等我系住面撞人先

要著盔甲

呢d叫講事實

丫唔記得左聽日星期日 實多人死了

食食下野你講番我果句賤野笑到我差d噴出黎
如果飲緊水你一定濕晒

屌我既其中一個lo 成日串我矮

邊個冇屌過你

開turbo直衝,根據多次數據實驗,d人慢慢行被高速衝係會失平衡唔夠撞
利申:phy u

軍官170

唔熟果d

你拎左人contact未

冇電 潛水

好彩你唔飲水姐

我準備開turbo

你唔適當時候講番出黎

係未無占過post7 但點解我印象中有人占左post 7 #15

大佬我唔知會督中笑點架

sorry lo

sor咩ly

你冇笑咩

矮過你

師姐